今日真係好熱...

著緊短袖

係屋企開緊冷氣